《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區

Goose

下面係殘體劇透網，慎入，亦未必真

已買戲飛

痴線咁快開定

唔早㗎喇
上個禮拜已經可以買飛

英國唔係上左畫啦咩？應該已經有劇透？

英國27號上映咗

兩條片尾彩蛋
第一條彩蛋講述Marvel隊長與復仇者聯盟成員如何合流，還記得在《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）的片尾彩蛋中，神盾局局長Nick Fury化灰前，留下可以召喚Marvel隊長的Call機。而《Marvel隊長》的首條彩蛋就看到美國隊長與黑寡婦拿著這部Call機回到復仇者聯盟的總部，然後Marvel隊長就出現問Nick Fury在哪裡。

而字幕結束後出現的第二條彩蛋就玩味十足，早前《Marvel隊長》舉行試映會，有不止一位觀眾事後表示，Marvel隊長飼養的寵物貓Goose的最搶鏡的角色，而第二條彩蛋正是由Goose主演。片段講述宇宙魔方（Tesseract，即空間寶石）竟從這位貓星人的口中吐出來，就如普通貓貓吐毛球一樣，須知道平凡人碰到宇宙魔方會被燒死，但Goose卻可以放入口中而絲毫無損，此外Goose身形不大，根本無可能容納一大顆宇宙魔方，所以證明牠是擁有超能力的外星人。

輕輕一推

我3月7日收工睇

我3月6號lecture完咗即刻狗衝去睇

傻鳩

做乜柒呀，未食藥定食錯藥？

等左好耐好想快啲睇

俾錢入場睇條片尾預告

Goose都好正

留名

而家邊間戲院仲有Marvel 10週年海報送？

我諗起MIB嗰隻貓

10號睇

已買7號4d

買左星期六

買左3D IMAX 7/3
marvel 電影要睇imax

準備星期三朝早去睇

睇下值唔值二刷先上次見黑豹係威係勢仲要打住復3前奏嘅旗號諗住無死啦買imax睇 仆你個街中撚囇伏

最近係得黑豹無睇3D
雷神、復仇者聯盟3都有睇3D

四眼仔表示3D不了
avg3睇咗3次
avg4一定要睇imax

我係雷神3開始先睇4d第一次睇戲覺得好震撼係嗰鎚一開頭飛嗰度搞到好投入

我用夾嗰款嘅眼鏡都算戴得唔錯

係咪得我一個覺得貝兒幾靚幾型

Endgame香港24號上

太遲啦

正呀喂

吓, 3月6日上映喎, 美國都係3月8 日上

買左首日早場去睇

唔係26號咩？

26號係美國

lm

個阿嬸好難頂

忍唔到手睇左樓主條劇透link
如果係真既話都幾好

有冇攞海報

買咗7號4點最中間位

星期三晚海運戲院

海運係咪2d最正？

非IMAX黎講應該係海運既銀幕最大，而且音響唔錯，又係行Atmos既

而且張坐椅都好大好舒服，呢套戲票價岩岩$100，旺百質素咁差都要$105

唔係

做戲院，已睇

[black]成套戲比之前d marvel戲多咗好多笑位，最尾打鬥位直程變到喜劇咁撚樣，一路睇一路笑心諗睇緊乜鳩估唔到fury盲既原因真係好on9同埋cm真係on9地勁完全成個超人咁撚樣，唔怪得fury最尾係avg3要call佢幫手
btw成套戲依然有2個彩蛋，記住睇晒先好走，第2個有解釋翻一啲野[/black]

10號早場 imax
有冇人睇marvel啲戲一定睇imax

蜘蛛俠、黑豹、蟻俠無睇imax

第2個彩蛋講avg4定goose

做戲院啲咩 一直都有啲想做戲院

迪士尼公式化笑話 諗到都覺得柒

goose

聽日睇

我聽日中午上完lecture狗衝去睇
飯都唔洗食
但為咗goose, 值得

買左聽朝8點半沙田自己睇

前面個logo正到爆，感謝你，Stan

有無stan lee 客串

準備9號去睇

好似片頭會懷念佢

最後3套有stan lee既作品
cm a4 gg2

點解無2d imax( 。ớ ₃ờ)ھ

Kevin fiege應該接Stan lee棒去客串

應該無咁早出？

唔好傾垃圾好冇

冇人傾緊你wo...

結果係點?

真係要靠條男人婆嚟打

百度都有人睇左 講緊感受

聽晚放工睇

有無link?

坦白講如果av4 要靠佢打 我會好失望
希望russel bro 有好啲idea

咁勁仲要賭avg
Avg1叫佢乜都搞掂

女權閪

睇《Marvel隊長》，只為睇貓貓

聽朝11:00 stag e睇

聽日5點 沙田MCL

跟！

大你Nick Fury同祖迪羅

套野點白痴都有成班傻仔超級英雄撚走入去睇架啦
btw early review比人踩到

點解3D咁少場數既

而家就睇9：00果場
勿相認

片頭marvel studio後出句
Thank You Stan Lee

Wait yr comment

Me2

Stanlee 有冇客串

9：15分場

有

已買聽晚mcl長沙灣

快啲劇透比我，我中午先睇

上邊唔係有劇透咩，利申唔夠膽睇依個post

劣評！中肯

最後一次客串

好似復4都有，因為一早話拍緊

我準備好啦

motherfucker

好睇

8點半場

一支公睇 隔離坐左條女

片尾向雷鳥特技小組殉職者致敬

有無人講下評價
好唔好睇？
拍攝鏡頭 打鬥 劇情 配樂如何
好想知boss戰打成點
邊個係大boss?

已買3月6睇
早睇早享受
遲睇被劇透

CM成個一拳超人咁款
輕鬆一打十

睇完
平平淡淡
片頭改左做史丹尼

無boss
佢面前全部都係垃圾
彩蛋有兩個

彩蛋係講咩

彩蛋

一 死剩種研究部call 機點解會熄左
肥妹就出現佢地面前

二 隻貓想吐毛 吐撚左粒宇宙魔方

唔撚通叫復活蛋咩傻閪

marvel播雪花都大把人睇

睇左既人比幾多分 10分滿分

Mid-Credit, Post-credit彩乜撚野蛋呀

呢套唔多掂喎

都有8分 解釋左好多野

6 la

睇完 麻麻地

宇宙魔方唔係俾tony老豆執走左咩
點解仲係個研究所到？

7分啦 解釋左好多野
同埋之前睇完個trailer都估到佢啲劇情 有啲悶
Btw 點解會有2粒魔方？所有寶石唔係得一粒咩

我都記得係im老豆搵番

邊度嚟兩粒？

好acg套路

洛基交左粒比thanos
呢到隻貓又有一粒

邊套講，已經唔記得

美隊1

啱啱早場睇完，35 蚊only

睇完有少少失望，可能因為上映前睇左好多周邊資料，基本上所有位同啲人分析一樣
例如局長盲左原因，yon-rocc
加上CM未出盡哂力，未如漫畫咁勁，基本上能力係trailer到睇哂，飛行同雙手發炮
不過講到底佢只係個人電影，無得將佢當佢復仇者咁睇預期好多大畫面，只可以比我期待下復4咁解

致敬stan lee係幾surprise我

彩蛋2個，第2個可以唔洗睇

貓個粒會唔會俾人偷左？

同一粒來

部電腦舊成咁

番明

睇預告片兩人係檔案室到係咪睇返cm的身世?
重記得在檔案處做過檔案盒係差不多樣

好似好差咁喎
一陣1點25分朗豪睇
勿相認

第二個片尾發生嘅時間未必係局長消失之後
不過我又突然之間諗到，可能真係關穿梭時空事
粒真野係隻貓度，所以thanos 拎唔齊所有寶石

但係又點解釋im老豆係海底打撈番魔方上黎

海運係勁正

同一粒黎？
最後隻貓嘔左出黎喎

咁洛基個粒...

但復3 thanos 用到空間寶石啵

但彈到手指 姐係代表齊 齊石啦 ...

同埋假嘅話，啲人點會化灰

我反而覺得幾好睇
可能鍾意貓同marvel 個種套路

真係一般

別忘記CM套戲 係90年代
洛基 都係復仇者1 時向神盾局偷, 洗腦鷹眼

thanos冇真嘅空間寶石點傳嚟傳去
thanos都收齊6粒點snap fingers
唯一解釋會唔會係隻貓複製咗thanos嗰粒出嚟
利申 未睇

一般，但好睇過黑豹

解釋左幾多野，另外寇森出場太少

如果女主係拍dc應該比人吊得仲勁

不過始終係單人片，睇埋復4同其他人有冇火花到先知

成套得佢開無雙，打鬥唔夠緊張

第二條片尾應該係captain marvel 完左無耐嘅時間
如果唔係神盾局點係復1果度研究粒石

重點只是A4吧

我都未睇,
屌..... 呢套野係90年代嘛, 做咩連埋落avg3

第一次出現在《雷神索爾》的片尾彩蛋，神盾局局長尼克福瑞展示這個封印的神物，而後在《美國隊長》解釋宇宙魔方在千年前就被封印在地球，後來九頭蛇紅骷髏拿到，想要製作成武器，與美國隊長激戰後，宇宙魔方沉入海底，鋼鐵人的父親打撈到交給神盾局。

究竟我有冇記錯

睇完就好想睇Endgame

不過其實都無人話實第二彩蛋個時間段係幾時
過份解讀左

最仆街係未播之前 出 a4廣告吊你地癮

睇個螢幕都應該唔係現代啦

佢枱頭個電腦係大牛龜黎

呢個應該冇錯
個時間點應該係完左CM
唔係avg3 彈完手指之後先嘔出黎

從來不受預告吊癮
只有直接睇正片或索性唔睇

唔想Thanos輸 但captain marvel咁勁點打

d人禁住佢唔比打阿婆幾好笑

開心版

A4trailer唔算好吊癮啦，無左嗰時avg3嗰種震撼
唔係唔期待復4，係條片無嗰種上左trailer到電影未上之間嘅時間會keep住再睇再J嘅感覺

隻貓係咩料 點解咁勁？

所以CM係味有少少空間寶石力量

係電影入面感覺唔算太勁，佢啲能力都未出盡
只不過係秒左隻艦
反而期待佢穿梭時空，再唔係call galactus幫拖

可能超級英雄真係睇太多
無咩突出
都係期待aver4啦
不過如果你想睇aver4
咁呢套無得唔睇
就係咁簡單

貓星人

個劇情好普通，基本上好多位都估到，例如kree先係boss，skrull係好人，隻貓會好勁等等

純粹係為等avg4而睇

隻貓有份打交？
利申未睇

想知easter eggs同credit scences
唔係幾想入場睇女權隊長

隻喵應該勁過captain marvel

美隊汁左部call機番基地,之後cm出現

有啲期待
goose

成套野就係女主角能源黎自宇宙魔方

然後上邊彩蛋

第2彩蛋係隻貓吐番魔方出黎

魔方時序

二戰時紅骷髏早已取得
跟著又飛上大空站
而家又落地球....

仲要更多笑位

可能我地睇緊既己經係平行世界發展黎

二戰後，Howard Stark撈返粒石
冇話過一直俾Shield保管住喎
只係知政府收返之後拎去研究
政府俾左飛馬研究> 曼威博士收左佢入太空船
炒機後魔方失蹤，飛馬收皮
Fury攞到手之後咪俾shield繼續飛馬計劃
復1一開始Shield研究魔方個基地咪叫飛馬

睇完 (以下含大量劇透)

感覺中上 算係收貨
至少好過黑豹

未入去睇之前 都估到係傳記敘事
內容方面 其實都估到大部分

今集可以見到fury另外一面
算係幾抵死

羅南笠水 幾搞笑
其他既 都無乜特別

另外值得一提既係 陳靜比想像中
算係幾多大頭

不過睇完captain marvel之後 就有一個問題出現
究竟第一粒無限寶石係點樣黎

根據返美隊1&2, 以及復1
第一粒無限寶石 應該係二戰時
係九頭蛇 紅骷髏手上
而之後就同美隊一齊沉左落海底
N年後 先至打撈返出黎

而根據captain marvel
第一粒無限寶石 係曼威手上 研究光子引擎
之後先至落到fury手上

究竟中間個時序有無問題?

題外話
呢套片 未上之前好多人都話係鼓吹女權
不過睇完之後 又覺得唔係咁

前段好多片段 都講到好多captain marvel唔得又要死撐
錯左又唔撚認 只係會指責其他人對佢不公平
未得到super power前
captain marvel根本就係nothing

去到最後同之前上司打
講話"我唔需要向你證明"
真係直指女權撚核心

雷神1果陣有無出現過

lm先 星期五先睇
想知睇左既覺得好定唔好睇

正宗女人成日講嗰句：我話係就係啦

清楚

飛馬研究計劃係咪一開始已經隸屬shield就唔清楚，但上面吹到話平行世界/ 2粒cube班人真係...

個人黎講算係可以接受
不過唔好諗住會好精彩

打鬥場面係有
但打得最勁就係開頭
之後既打鬥場面流流地

第二個after credit scene 真係估唔到

一定唔係平行世界
由頭到尾只係得一粒石

紅骷髏>>>曼威>>>fury

BTW Fury變單眼佬真相 真係舖左十年

睇3d定2d 好

覺得最好睇d係 做任務果時 d特效

怪唔得知冇乜宣傳

所以今集個魔方一係假 一係bug

你快d走

中間有time gap

Skrull係好人？

屌fury喺ca2講到咁撚型話信唔知邊個搞到無咗隻眼

原來係隻貓

Sorry 自膠
上面有巴打解釋左

笠水者先鋒 路南

Btw Stan Lee Intro 眼濕濕

咁講野，人地有提名嫁
不知幾威

香港最快
睇完即刻上外國壇劇透
仲得人驚過恐襲呀

Cm 勁定 storm breaker Thor 勁？cm 太空打穿艦同avg3 Thor 係vakanda 打穿艦差唔多咁

24號早場

做戲院23號就有得睇

劇透

評分冇意思 追開就要追
好坑

Lm

坑都要踩，同尼哥俠個陣一樣

係咪得cm去左avenger總部一個彩強？

仲有人會睇到一半開電話睇時間 仲要唔指一次
咁撚趕時間就死番出去啦

有兩個

只期待羅素兄弟版既marvel隊長

好好睇 型到

其實可以唔睇CM
基本上CM係補完返之前系列以及同fury既關係

同復4有關既內容 係得部communicator係點黎
同埋CM咁多年黎點解唔係地球

Brie Larson 其實算係咁啦 起碼有d 型同戲內唔係真係咁似師奶 特別係彩蛋1 個直長髮look 靚番好多

兩個
1. 同復4有關
2. 同無限寶石有關

聽晚睇yoho mall 20:00imax 3D

反而覺得好多位都好刻意

最正個位係佢去到羅南面前展示"肌肉"
羅南笠水

係fans自然會入去睇

係
貓貓出手果時，戰力仲勁過女主
當然啦，結局主角當然爆seed橫掃千軍
但貓貓真係好cute

睇IMAX定普通2D好

CM 細個 Mckenna Grace

PS 唔好CALL FBI

估唔到今日早場都咁多人睇
坐左7成

無必要睇Imax
真正有特效既場面唔算多
亦唔算靚
無需要嘥錢
2D完全夠照

最cute係CM同fury 上飛機走佬果一下
隻貓壓左去個箱上面果下

睇完感覺大致上唔錯，係有少少女權成份，但成套戲幾多彩蛋，係marvel fan既會睇到幾多細微位

片頭變咗向Stan lee致敬

其實kree係成日搞鳩其他人?
GOTG搞Xandar,今集又搞skrull

套戲以麻麻

一般 marvel黎講中下級
係片頭唔錯

一開頭唔係話打撈ca果陣順手打撈埋魔方？

睇完早場,就一般既起源電影,冇咩特別大反派所以唔差但又唔係好好睇咁

片尾2我覺得係純粹回應返最尾問魔方去左邊姐,冇咩特別

Goose

幾好睇

中中水平
cg好靚
貓星人突出
first credit scene令人快d想睇endgame

個時序應該係:

魔方係紅骷髏手上 研究武器
>>>同美隊打 魔方跌左落海
>>>iron man老豆根據魔方發出既能量訊號 執返魔方 但搵唔到美隊
>>>飛馬 曼威利用魔方 研究光子引擎
>>>克里人 偷襲曼威 CM摧毁光子引擎 而魔方留左去曼威軌道戰艦上
>>>一輪波折 魔方去到Fury手上
>>>神盾館研究魔方 提供無限能源以及武器研發

.........

Cm片尾直髮靚好多囉雖然仲有d大媽味

Gifted果個細路好靚女

大個變師奶

我指套戲入面

Cm細過咁可愛
大左係師奶樣

打鬥正常讓半臂都贏 但去到打個時對人無全力

睇到眼盲太閃

復仇者4應該會完埋依個位 cm應該係美隊1後復仇者2前

套野普通喇，笑位我笑唔出，但為J post credit 都值endgame快d上喇屌

cm > thor應該未完全體

CM應該係美隊1後 復仇者1前
CM發生應該係1995年
無記錯 光子引擎意外發生係1989年
6年後CM意外回到地球

點只復2前？Im1前喇

冇人講stan lee客串果幕

brie同佢有好微細既互動
一個笑容解釋哂

佢細個果時 幾靚，特別打棒球果時好型

CM可以半空中截停支導彈
打去人身上 我諗無邊個頂得住

應該可以屌打無套thanos

仆街我隻貓呀...

真係呼應返之前fans解讀
Avg係要黎代替CM
Avg失守先會叫CM返地球
Nick Fury見街上d人消失就知道Avg fail左

中間有一堆無打出黎 美隊1 iron man1 先 cm avengers thor2 avengers2 要再排一排

captain marvel咁撚勁點撚樣輸呀...

後期可以full charge全身發光果陣已經無視所有damage

勁到癲，輕鬆拆一架飛船
佢一己之力維持宇宙既平衡幾十年，跟住比thanos snap走一半
cm誓要一巴一巴咁車落thanos到要佢認錯

thor 應該都未得 去到復仇者3先夠做應該

睇完cm同復3thor
覺得thanos好廢

係cm太屈機，睇得好爽

cm返黎個到 好似女友搵仔咁

一個雷神都打到佢半死，黎多個cm
佢點算

其實幫班人搵家園點解可以搵左幾十年

我不打了.jpg

仲要冇哂black order
除左烏木候都廢既

其實照計
CM應該唔夠thanos勁
因為CM只係吸引左部分無限寶石能量
而thanos係直接擁有 控制無限寶石

thor仲未完全體
thanos av4應該比人打殘

CM成個超級撒亞人咁

同埋有咩咁大仇kree要滅skrull族
不過戰爭真係no reason

skrull只想要個家

間接食左空間寶石

冇諗過skrull係電影會洗白

佢地的確有d火花

搵到家園之後比thanos snap走

可能是其他人執死雞
漫畫ironman都收過佢皮

thanos無無限手套同無限寶石
dr stranger可以打殘佢
iron man 都應該可以

黑寡傷心了 美2個時喊到死

thanos真係好仆街

a4等跪地認錯

個幕我覺得係後期加上去
個幕冇咩人有反應

大家都有粒寶石做backup，點解幻視會咁廢

iron man 難d hulk都未夠打比力量

因為掛住溝女

漫畫佢被人收幾次皮，
未知電影會點

復4個重點
已經唔係打敗thanos
而係將復3結局逆轉

從結果黎講 就算復4打柒thanos
thanos都已經完成左佢既宿願 宇宙生物數量減半

晚晚食紅巫唔打啦 鷹眼都勁過幻視

其實電影改左佢個個痴漢造型之後幾型

漫畫好似話佢有次搞事係為了溝女

藍色個鬍鬚佬有冇人覺得似徐錦江

漫畫又唔可以作準
視乎邊個做主角
死侍只係得無限復活 都可以KO所有人
只要係主角 buff 可以無限加大

Storm breaker Thor 都好撚勁了。
題外話，唔記得睇邊個網站提過，storm breaker 係剋到手套，因為兩件都係侏儒整既神器.......侏儒知道手套既弱點，所以將剋制手套既設計，加左入storm breaker 到，以致係vakanda thanos 用手套射死光打Thor 時，Thor 掉把storm breaker 出去可以完美破開佢d死光直插落thanos到。有無爸打絲打睇過里個設定？

貌似復原關鍵在於ant man

量子隧道係契機
但我覺得a4果team人個個都係mvp
少個崩都唔得

都係果句，商業片係多啲考慮

復3 幻視一開始就中左debuff
所以成套戲都係重傷+封印狀態
呢個亦係編劇高明之處

紅巫應該好撚大食, 食到幻視都虛脫

漫畫最搞笑係同死侍爭女(死亡女神)
輸左俾死侍

依個有阿 所以咪叫半完全體thor 電影無講都明雷神之力個d

如果佢地想個pk玩耐啲可參考貝爺，
不斷復活玩厭先收工

你講既 就係漫畫無限之戰既原因

因為thanos想討好死亡女神
所以先諗住集齊無限寶石殺死宇宙內一半生活

其實比較唔明，dr點解唔用同一招鎖住thanos

喂 avenger個名明明係tony改架喎

其實Hulk都係
啱啱諸神黃昏先打完巨狼、火神
馬上又被炮擊＋打Thanos
先會打唔贏啫 咪再話佢廢

佢手上幾粒石，博士得1粒點夠玩

鷹眼應該會多返戲份
始終復3成套神隱左
復4無理由只係走龍套

乜野呀

睇Avg4 trailer佢去咗個神秘地方
隨時攞埋符文之力

但初代係captain marvel 依家姐係個計劃係iron man前已經有

咁又唔同喎
hulk應該係滿血狀態同thanos打
係俾thanos打到怕

重睇啦

thanos直頭無用石 力比力打

太多人圍佢，就唔洗拍endgame了
始終搵戲黎做都要有個譜

漫畫完全體既Rune King Thor 就真係痴撚線喇

其實有追開都知im一定唔係第一個avenger

只係im係第一套mcu既獨立電影

ca cm之後先到im
計能力就cm>>>>>all avengers

應該分支線多 最後再結集 都係邊儲力邊打 唔係點做三個鐘

打爆星球

個計劃應該一早有

印象中有用紫色粒石。

點解釋呢句

Thor 擁有超越Odin 和Skyfather 的力量。其它戰續還有打破Surtur 和Valhalla 兩個空間的屏障, 傳送Beta Ray Bill 至另一個銀河系, 打倒持有複製版Mjolnir 的Loki 和隨手擋下Mangog 的攻擊, Mangog 是由被Odin 自古以來所殺的數億生靈的怨恨所集合而成的怪物, 他能從所有超能人中抽取能量並以憎恨和憤怒作食糧, 一直是一隻無可阻擋的怪物直至Rune King Thor 揮一揮手把他殺掉。
以上資料源自：

無記錯係fury搵im入復仇者
不過因為評審唔過關
所以無要佢加入

漫畫唔肯定
但復仇者係IM前之前 已經存在

佢成日講大話架啦
隊長都話佢係間碟之王

trust隻貓

無錯播信隻貓點知.......

如果係講漫畫
dr strange唔差過CM

計劃應該fury定左 tony再講出黎聯盟名

我都覺得係
應該係分組進入唔同時空做任務
同復3個佈局應該差不多

紅巫都比得上cm 不過電影點都要改弱既

有幾多條片尾？

一個由1995年開始 講到而家既大話

電影主流都係咁行 找d關鍵物打大boss

照計紅女巫可以打爆幻視粒石
理應其他石佢都有能力打爆

哈哈哈又啱
想知隻貓去咗邊

復3個時間分配真係好精準
希望復4都可以keep到

《Captain America: The First Avenger》

以電影既定位來講
sw都係infinity stone既副產物

cm都應該有能力摧毀infinity stone

但佢仲敢養隻貓先癲

鎖唔住...thanos有空間石可以走 同埋ds套戲可以卡住dormammu 係因為dormammu唔係實體既一樣野 佢係超越時間所以先可以卡住佢係黑暗次元

因為仲有粒石係肚

計時序第三先iron man 應該係

六分

頭先睇完
中間去左屙尿
想知同個黑妹渣飛機去宇宙之後幾分鐘發生咩事

cm係吸收
starlord係借用
sw qs係人加石改造
幻視應該都係改造
loki係借用
ronan算借用？

cm推翻左 starlord借用個時既設定
starlord半人半外星人都要硬傷
cm完全無事

照咁睇cm應該係依堆用過石入面最勁果個唔計thanos

Im老豆撈左
比左神盾局
神盾比左博士拎黎整超光速引擎
跟住粒魔方比隻貓帶左返地球

個方塊仲喺佢個肚度

1.發現地球軌道隱形曼威既戰艦
2.探戰艦內部
3.發現重要物品 - 魔方
4.發現有其他人係戰艦上

之後既 你篤尿應該柯完返左埋位睇

又唔算推翻
CM嚴格意義上 唔係直接從魔方吸引能量
而係輾轉吸引摧毁光子引擎時所爆發能量
因此 唔算推翻設定

咁撚簡單既時間序都可以有人睇唔明
都係返去睇dc簡簡單單打打打算啦

頭先去左柯尿
想知道fury比貓爪傷對眼之後到cm唔洗裝甲上宇宙中間發生左乜
唔該曬大家

黑人女人嗰囡會唔會係Iron Man嘅接班人

食飯吹水叫個機師加入神盾

想知道蟻人個女有無得出場

到時已經3張幾

嘔左啦 片尾二

可能係sl係力量石先咁

captain marvel好好J

Captain Marvel 同dybala一撚樣樣cls

著住件tee都

ok thanks好彩冇miss太多

就係

認真
覺得塊面又大又方
真心唔覺得靚

大媽變左第一個
有冇marvel漫畫撚知avenger個名既出處係咪真係咁?

可能係young avengers
同antman個女一樣

好靚

其他都好好，係面型扣分，所以hottoys整隻cm塊面無咁方我覺得好正

美隊先第一 第二captain marvel 第三iron man

咁睇塊面以下

我反而想知佢件衫點轉色，嗰段我去咗廁所，一返黎佢已經同細路講完野

Captain Marvel is the beginning of Avengers,
and Stan Lee is the beginning of Captain Marvel.

大波拿靚仔d

呢句真，ca1 Howard執返粒石
Avg1 粒石係shield研究所
D on9仔就假設中間70年粒石冇經過其他人手
而家同你交代返粒石80-90s係邊
就話人係bug/ 平行世界，其實個腦咩構造

竟然miss咗呢段XDD

marvel future fight 手機驚
個人設都好正

CM咁都覺得好J
紅女巫你咪要J到入廠

佢件衫有得自己間轉咩色
然後就搵個細路較
個細路咁啱著住美國空軍配色既衫
咁cm就叫佢較紅藍色

唔該巴打

乜咁多人晨早樓樓咁多尿屙既

我呢邊都係

marvel隊長之後既時間 詭族一路都冇過來搞地球
係唔係因為比marvel隊長滅左族

今晚十點四睇

ronan係詭族

J左幾年
有新野咪J下

Wasp改嘅

應該係俾新星軍團打？

CM唔殺平民架喎，滅族？

應該係地球個位置太偏僻
睇返銀河守護隊 羅南有得出場就知無滅族

RT咁高分....

套戲又冇想像中咁差
交代左足夠既野
女主角又唔算拍到好肥好阿嬸
輕輕鬆鬆睇主角開無雙
起碼好睇過黑豹先

呢套好過黑豹
雖然講打鬥場面 黑豹係秤高少少
但係黑豹個最後戰 真心覺得off

CM就限界解除開無雙
睇落去就舒服好多

應該唔會呀..佢個陣仲未有IRON MAN

得罪講句，最正只有Stan lee片頭

睇到眼濕濕

點撚解咁有創意作晒成套戲出嚟

得罪講句最正個人電影

女權 黑人 好難低分

女權 黑人 動物撚
基本上已經囊括大部分政治議題

呢個解讀幾好 咁樣end咗thanos個理念我會接受

Thank you Stan.

其實電影無咩強調女權

反而想知道播完一大堆名單最後彈左句多謝果個人 係乜水?

Captain marvel出現之前
Shield呢個組織係做咩

avg4就係等緊條女救全家

瘋奇獸

好少提及到

電影入面揸電單車條友咪話Captain Marvel唔笑嘅 究竟係咪後加
現實中 好似出第一條trailer啲盲反撚都係咁樣攻擊佢

mother fucker咪話預計邊到有敵人
只係唔知敵人coming from above

美國空軍

其實神盾局 本身係防範類似九頭蛇組織

最後mother fucker係咪想講mother fucker

可能我問得差
我想講既係點解shield會去百視達度
唔係應該警察先？

thx

Stephen Del Bagno

【Captain Marvel】空軍少校顧問墜機亡 貝兒娜森難忘他悉心教導

原來R T都係左膠

imdb觀眾評分得5.8/10

到而家仲信rt
last jedi同venom之後都知咩料啦
唔係audience score根本無討論價值

呢個分數我又覺得差不多
俾到盡都係6.5/10

唔準你話幻視廢，因為佢廢極都溝咗粉紅女巫

原本諗住羅南會有多d戲份

imdb整體係可信d

幻視碌鳩係咪識轉彎

我都諗住羅南點都會同CM打一場
點知CM開Buff 直接秒戰艦
羅南笠水

幻視戲內戲外 都係淫人贏家
佢老婆真係好撚正

幻視可以穿透物質 直達G點

Load黑盒個part 慢到痴線

美國都未上

幾好笑

我都以為 可能講下Korath點解後尾跟咗佢

以為會卡喺99%

班Skrull除咗大佬 成班都好蠢 個樣呆下呆下
其實都估到Jude Law係奸 但最估唔到Skrull係好人
今次劇情其實幾特別啊 起碼冇其他起源故事咁悶

skrull太樣衰比人感覺係衰人

依套真係好好睇 依家好期待下個月

應該係補番，不過幾好，一個微笑勝過哂千言萬語

竟然無人講用街邊電話亭條線
可以打去同宇宙N個光年外既上司報告

一開頭佢地飛船有隻好樣衰
好矮 隻眼又大

Skrull係中期 有好多笑位

佢放左自己粒嘢落去咪當解釋左

生到成隻哥布林咁，不過係咪即係無秘密入侵啦

未睇都覺得ok

岩岩睇完，黑人、女權、左膠、難民 ，出年最佳電影大熱

點會無

但今次個message 係subtle 咗，無黑豹咁肉酸
但其實片中不斷有滲透「我唔需要向你證明我嘅價值，因為我本身就好撚勁」嘅信息
兩次同奸角打又係。

但種族平權就做得無咁好
雖然個女讚啲skrull 好靚 唔需要變裝
但依個好難說服觀眾，因為真係醜

開頭未上映係諗緊點解Skrull係打後十年消失咗
依家終於解通咗 我覺得Marvel係留緊後路玩Skrull
所以今集先唔殺死佢地住

咁現實我地都係一路send緊signal俾外太空嘅

睇完好 pop corn movie
梗係冇 avengers 咁正但起源故事都算係咁
可以睇下
利申 marvel 死忠

其實導演 編劇都有作出平衡
開段講CM個經歷 唔認衰 唔認錯 覺得人地係針對佢女性身份

事實係
叫佢收油 佢就踩油炒車
之後仲發皮4 話點解指責佢
訓練做機師 做唔到 又夾硬黎 跌生魚

最後同前上司打
就話我唔撚駛向你證明

呢套野 你話係女權 又真係講緊女人都可以做英雄 做主角
但係另一方面 亦有講到
CM 無super power 根本就Nothing
至高智慧都係咁串鳩佢

係
不過用當時既通訊系統
你呢頭發訊號
對方可能delay N年先收到

Skrull都可能有激進份子

5.5/10
成套戲個故事大剛 = Alita加閹割版正義聯盟
大路劇情中加入黑人同女權元素(好似最近個垃圾nike廣告)
但好睇過其他超級英雄起源故事(黑豹, 美國隊長, 雷神)
但老實講唔高分 係入場當睇Endgame預告

認真?
講英雄起源故事
美國隊長係最好睇既一套 無之一

same

是旦啦，Star Wars嘅設定直頭喺超光速飛行時都照即時全息影像通訊啦

所以cm其實一路去咗邊
gtog系列冇影thor系列冇影

離開地球主要原因係幫人搵新屋
其他既 就等睇有無CM2 & 3

有冇邊套有講skrull後續 太多唔記得曬

對付九頭蛇之類
點知全部入侵晒

個人意見
因為美國隊長其實都好大路
Captain Marvel尾段鳩得黎又估佢唔到 始終太屈機
高分過美國隊長少少 係因為創意分

睇完
睇嚟secret war 可以收皮了

冇，第一次提到skrull

又難怪 正苦高官都係九頭蛇既人 區區一個神盾局要比人hack有幾難

未必既 可能到時反轉豬肚
一係出super skrull

全部都係九頭蛇

其實d劇情都算去得快，吹水d位又唔長，未悶到要去廁所丫

個個叫secret invasion

根本就好流暢

我覺得劇情太過平淡

係咪第一次英雄電影討論post咁多負評

隻貓cls

其實負評未上映之前已經有
好多連登唔中意個女主

老老柒柒 個樣好過隔離X-men個Jean

好好多囉
但無辦法
啲人係咁曲解Brie Larson言論

secret war關咩事

似乎男奸角 會再出黎
game果邊都留咗一手冇出佢個制服（外觀）
可能復4又會見到佢

羅南對眼無化黑色妝我以為唔係本人出現

啱啱睇完 屌你勁撚到

sansa正啲

Stan Lee片頭

Sansa 肥但好樣少少

經期隊長 咪幾好聽
叫咩Marvel隊長

就係俾你班連登仔笑 所以先改名

呢樣真
開頭背心果幕

痴撚線，平凡到

氣質都輸brie一截

呢句真 套戲喺呢個位上 結局前當係avengers前傳咁睇係幾有彩蛋feel

想同佢瘋狂做愛

唔明點解成日話Brie Larson樣衰，佢唔叫靚，但唔可以話佢樣衰，而且佢個樣同套戲好睇唔好睇無關係
CM成套戲四平八穩，唔可以話超好睇，至少交代劇情有條有理，套戲真心唔差

個屎忽好廷

應該都屌打水行俠

睇之前無咩期望 出黎反而覺得唔錯
不過睇嗰時係咁諗 點解幻視會搞到咁撚廢

幻視啱啱出場都好L勁，自從內戰同完SW一間房之後就廢哂

唔知隻貓會唔會係endgame到出黎食敵人

如果Thanos最後俾隻喵吞左落肚就神作

有無人覺得把聲幾淫

aquaman正好多

全mcu既女角計把聲最好聽係佢

嘩我同你一樣睇法

iron man1最好睇喎

唔睇都可以入場睇Avengers 4

一般,唔係好好睇又唔係差
唔好期待有好多精彩打鬥or epic大戰場面,亦無乜緊張位
一開始D skrull根本唔係佢對手,比人鎖住對手都打到人飛起
得佢追住人黎打,解放後kree都無人夠佢黎,實力差太遠
套戲大部份時間都係carol拍住fury搵資料,類似警察查案
-----------------------------------------------------------
我覺得對比其他marvel 起源電影呢套係比較差
因為普通人同佢relate唔到,同埋缺少character development
睇完套戲,知佢背景,知佢能力點黎,但對佢了解依然唔多
佢自己都話:我就係咁勁,唔需要向任何人證明自己(你知我勁就得啦)
哦...good to know...
佢無1個強大對手/困境令佢成長,所以差咁D野
睇返其他英雄
ironman比恐怖份子捉走,局住要整套甲自救,後來亦知道賣軍火比壞人係錯
captain 為左國家,自願做白老鼠,最後仲要犧牲自己拯救世界
thor 係個自大撚,失去能力後先知錯,為左保護其他人同細佬反面
bp 差不多,失去王位先知錯,最後改變諗法,唔再做獨食撚
好似thor咁強大既英雄,都可以同普通人1樣,有掙扎,會成長
咁先可以明白佢,理解佢,鍾意佢
當然啦,如果你就係鍾意睇佢夠屈,鍾意睇人一下打爆一隻戰艦,
就當我無講過啦.

盲得真係好唔抵。

真心一般
不過睇完會更期待A4

呢套開始marvel傳奇不再
end game應該係迴光返照之作

比我想像中好喎
不過好明顯唔夠時間講
節奏好急

廿年前 未肝到有黑眼圈

大佬呀，拍咁多套，係j佢歷年來既鋪排

dc拍幾套都搞唔掂，mcu十幾套游刃有餘

對唔住我唔應該拎來做比較

咁快下判斷雖然rdj黎緊可能完全唔玩都令人好失落

拍埋第四集打真既滿大人先退啦

戰力差距真係太大。
其實基地果場，
CM叫Fury匿埋，佢一個已經可以制服全部人，
再殺阿頭都得。

其實係詭族洗左CM記憶?
咁服從詭族嘅話會點?佢地會要其他服從嘅種族做苦工?

呢個真
睇左marvel系列咁多套戲
真係唔明白點解其他公司拍英雄片可以咁伏
DC英雄片 成日俾人攞出黎恥笑

睇完套野，麻麻地

好睇過黑豹。

一定啦

洗佢腦係因為Jude law一開始個任務係要攞個核心
但cm打爆咗又吸收埋
所以jude law就索性帶佢返去做warrior hero?
Cm自己都有講話係家鄉佢地係比人當成英雄

利申9up

好似星戰咁既關係

skrull個將軍咁勁一眼睇得出隻貓咩料驚到仆街

原來係俾隻貓咪整傷點講得出口
好影響形象㗎嘛

有沒人都睇過神力女超人？ 同呢套比邊套好睇D?

wonder woman

Captain Marvel

其實captain marvel只等同superman.
都係wonder woman正
個人感覺

冇經歷過英雄式嘅低潮大打擊然後成長就變成最強英雄好似唔係好講得通

鳩噏你走去認真啲阿伯話自己係賽跑冠軍你又信唔信

無睇到第二個彩蛋
有無巴打可以講返係發生咩事

個麥麥族突然洗白 我有D接受唔到

其實我仲以為nick fury鬥爆身世時係講緊假話，好似nick fury唔似係咁容易比人起底

Groosej

我覺得只係大家習慣咗典型英雄應有嘅成長過程
當睇咗咁多套英雄電影都係同一套路 有一套唔係咁時候就會覺得好怪

不過都明嘅 始終由細到大英雄比我地嘅感覺就係唔比人打到收皮都唔會變最強

利申 覺得今集幾好

套戲入面有關地球嗰邊avengers既野都係今次解晒
初頭以為會講Ronan同who黑鬼既後續，例如點解黑鬼個頭多左堆機械咁，睇下會唔會係CM2講佢講返hala算帳，然後將佢地接返落GOTG

另外有冇人覺得CM換制服顏色時，其中一隻係Nova色？

Goose 嘔番舊野出嚟

連登仔話唔好睇就要睇了

CM白tshirt幾正

睇5次 ca2 6次

有d 亂亂地
開頭個夜黑保安叫CM去無線電鋪，
跟住攪到天光變左去電話亭。（中間冇左接位)

CM審Fury個位又係奇，CM都冇自己係地球果陣嘅記憶，佢都唔會知咩係多士啦。

A4 一定係會逆轉到A3個結局
而家係睇下佢點寫
BTW 黎A4 之後又有john wick 3
唔係暑假檔期都好多好戲上

幾時先會出SUPER SKRULL

6

其實呢集用3個鐘講會好好多

星戰係唔知點解反帝國。
基本上窮星，腐敗星，喺共和國同帝國時期都冇分別。

好想即刻睇avg4

貓貓嘔返魔方出黎

wonder woman係我唯一一套我喺戲院睇到訓咗由其係中段勁悶

佢同人講
係因為唔交出魔方 所以俾詭族挖眼

如果呢個設定係一開始就已經set好
真係覺得Marvel編劇好撚勁

有，未做機司前好多打擊。

一陣睇，好緊張

係就正不過機會好撚細......
漫畫滿大人好撚勁架

平心而論
CM劇情黎講 係好睇過WW
WW最多人講 係個女主角好撚正

準時入場，睇stan lee片頭

呢個係Rumor嚟，佢自己無親口講

佢無講錯喎佢好信隻貓點知隻貓抓到佢盲左

如果之前完全無睇過MARVEL系列既戲, 依套獨立睇會唔會有好多位唔明?

佢話唔承認 亦唔否認
唔係fury講 rumor點腦補成件事
一定係有人講過個故事佢先會咁諗

互溝情節

點都有少少

ww最正係無人谷個part
而且感情線處理得好
畫面都唔差
係最終戰差d

今朝勁多人買票入場 無睇到

唔會
雖然部分內容係補完返系列故事
但就算完全無睇過Marvel系列電影
都完全無問題

最多個彩蛋你唔知講乜

罰你入場睇多次

No Man's Land

終戰唔使點爆就ko對手
同埋文戲太多 不過我都睇左好多次 因為真係好型

果到應該cut唔少，咁多可以做笑位既地方

我覺得WW有D悶

ww贏晒啦，淨係一開始騎馬打軍隊果d好華麗

打一次大戰個到最好睇

仲有Ironman 1果陣仲係叫
Strategic Hazard Intervention Espionage Logistics Directorate

呢場講明仲諗緊點縮短全名。
喺Ironman1至諗到“S.H.I.R.L.D出嚟。

其實Fury後生果陣用番全名咪仲好。
而家接唔倒Ironman1

marvel D戲 真係要早少少入場
復3 我睇果時 一夠鐘就開場
無其他trailer或者唔好乜乜物物短片
CM都係一夠鐘就開波

掛住同紅巫玩煮飯仔丫嗎，唔得閒練功

cm套戲個時代美隊仲雪緊

Coulson覺得Pepper未夠資格知個縮寫姐

唔係貓來的

係獸

有冇人可以由頭到尾依時序列晒marvel系列嘅戲出黎

第一日上就想睇marvel戲，唔訂定都幾難買飛

虧你仲用呢個名 神你老母女超人咩

可能女人先明
又要呈強又要撞板又唔憤氣

睇返之前marvel 馬拉松個放映次序

其實無錯嘅，佢好信隻貓所以咪俾隻貓整傷咗無咗隻眼囉

唔明

90年代呢個時候美隊同魔方仲喺海底雪緊架。

所以真係有兩粒魔方……

Ronan真係終極loser

利申 GOTG終極fans

罸你睇返美國隊長第一集

it's just loading

睇睇下cm又幾順眼
係面形方左d

唔係呈強既 只係有料想出名 點知條友係外星人

睇到訓著左

彩蛋果度 放返D頭髮落黎
其實都算OK
不過就同漫畫個人設有少少出入

時間上唔啱噃。
唔係Tony做左Ironman之後，神盾至搵倒美隊同魔方咩？

睇完
一般般
但女主比想像中好
幾鍾意佢d 表情

無估到星期三都咁多人

上面有講啊 ，一早比Howard Stark搵到，不過搵唔到隊長

下個月嗰套記得訂定啦

放心喎，d女角集集都唔同髮型

唔係，魔方一早搵到

真係咁難明咩?

Captain Marvel算完整咁交代返Marvel universe既頭頭尾尾啦
宇宙屈果幕好正
其實如果唔係Brie Larson真人女權到極點
套戲帶出既野好多都好正面

隊長應該係Tony做左Ironman之後至搵番架。

有啲失望套戲冇鋪到後來點解同新星軍團打時會有主戰同主和派

等CM2?

....

係喎。
咁問題變左神盾局唔見左粒魔方6年，
成個局都冇人理冇人跟嘅
直頭好似唔知自己有魔方咁

你都白鳩痴
係ironman老豆打撈粒魔方

Space Stone Howard一早執咗

咁簡單時序都唔撚明

點會唔見左六年呀
咪借左比博士整超光速引擎囉
個計劃本身唔係機密
係失敗左之後先變左機密

希望CM2係講呢樣野

都係b V S岩佢睇

我急尿到hihi，忍唔住走咗
第二個scene講咩

今朝睇完都諗唔明，因為Captain Marvel先有Avengers呢個名

但又點解CA第一個叫First Avenger?

其實過咗十年 唔係翻睇番嘅話邊記得咁仔細

全套野最好笑係評危險度
Goose:高
Mother Fxcker:0

因為計年份 cap先係第一個earth mighty hero

因為佢係第一個入隊囉

1989墜機後變機密，1995先搵返
粒磨方咪係部艦6年
不過點解話冇人跟？
當時Nick Fury未夠職權接觸高度機密姐

ca出先過cm嫁睇清楚年代啦

carol只係俾fury idea改avenger呢個名

神盾局借比博士，單意外發生，神盾局唔通將最貴重物品借出去之後冇人跟進?
Fury都要聽Cm講至識調查。
中間真係有6年唔見左粒魔方喎。

另外估唔到咁多人屌黑豹屌到成個系列地底泥 係咪忘記左thor 2
黑豹我覺得唔差 特別睇果時好似帶你入左另一個世界咁 係之前咁多套比唔到
呢套同CM比人屌係因為太左膠

可能神盾局都唔知以為博士仲研究緊呢 單眼佬都唔知博士死咗

收返埋粒膠先，你同樓上講嘅我都明

個問題係：如果CA(1940s)已經叫做First Avenger嘅話，點解CM(1990s)先會俾到靈感Fury用Avengers做名?

即係CM之後先有Avengers嘅，CA又點做First Avenger
換個講法，即係如果CA係First Avenger嘅，就唔到Fury諗呢個名出嚟啦

fury 係avg1 好似未見過魔方咁？

關乜野事丫
兩套根本就係唔同類型既片

其實唔好解讀得咁辛苦
改個名姐..

屌那星
First Avenger係指咁多個avenger之中佢呢個超級英雄最早出現呀

膠都費時比

兩個彩蛋有成幾分鐘時間
你柯乜要柯咁耐

真係要講
avenger 係CM離開左地球先至成立
所以嚴格上黎講 唔算係avenger
因為佢都唔知有呢個組織
又點會係成員黎呢

sor9，我錯
屙完即刻走咗

但Brie Larson女權方面唔係好過分啫
佢只係反映現實狀況

例如記者行業白人男性佔比好高
佢話希望俾多啲機會女性同其他小數族裔
採訪能夠更多元化

講到呢一點
有人就話佢歧視白人男性

但佢原意並唔係趕絕佢地
而係希望在場有更多chairs

原文：“No one is getting their chair taken away. There’s not less seats at the table, there’s just more seats at the table.”

個skill gap真係大
點樣將班普通人拉上去

首先 first avenger 唔係指第一個入隊既英雄
真係要講black widow 鷹眼
一定係早撚過美隊入avenger
所如果單從字面解話佢係第一個入隊既復仇者
係講唔通

由另一個角度去解釋
係指第一個出現既avenger 地球超級英雄人物
咁就算得通

當然 你講話計年份thor先係最早
不過thor唔係地球人
所以first avenger既解讀
應該係地球第一個出現既復仇者英雄

???

有冇人講

有cm，救返tony好easy,只係時間問題

隻喵

話時話第一個片尾既cm除左放直左頭髮外，套衫都唔同左，兩個膊頭金色

首先CM要係茫茫宇宙中
撞得到IM 先至有機會救到佢

咁都要知座標
而且CM自己可以喺宇宙飛啫，Tony個問題係缺氧。
CM要成隻宇宙船揸過去。

CM應該可以發電喎

除左要知座標之外，首先要知道佢仲係生存緊

諗緊會唔會IM 撞到阿斯嘉人
仲有一個幾月先有得睇

我諗緊佢會點應對thanos

跟原著短髮個郁最型

CM咁屈機 係地球好快打哂 放佢上宇宙花d時間搵tony啱啱好

都係覺得ironman會係太空維修好/整返好套甲落返黎，好似第1集咁

唉, 留返俾d拾荒者執返啦

搵Ruby Rose Langenheim就最似

樣黎講係，但嗰時導演選角話其實有好多比brie 重要有級數嘅女角都無揀，可能brie真係貼合CM個體格嗰啲
嗰時brie練到痴左線，重要去埋空軍基地

點解咁多負皮

嗯...可能有少少吹毛求疵
我覺得brie動作無力量感

講真larson演技carry左成套戲

同黑豹並列 Marvel 近年黎講最失敗之作

不過黑豹有黑人市場，雖然廢但係有票房

但呢套真係咩都無
女主唔靚，配角黑鬼，劇情悶，打鬥直接無雙

睇完都唔知想講咩
Ant2 gotg2 係講家庭
呢套只係夾硬加女權（女機司，女軍人）

最後幾個細路時間企返起身概念幾好，但問題係，佢本身就屈機，贏係因為解開左垃圾封印，根本唔關放唔放棄事

呢套唯一賣點就係海報度：同a4有關（同隻貓）

PS. 等睇超立方同happykonger收錢死撐話好睇

巴打你快啲走同埋超立方尋晚插咗了

超立方第一時間出左影評
不過只係覺得麻麻

唔使等 佢已經暗示一般

黑豹排第一 不睇也罷

CA岩岩出果陣局長都無左隻眼啦

Happykonger 負責影評嗰位，呢度有A/C

超粒方最經典係話自殺特功隊係最感人既英雄片

I don’t need a 40-year-old white dude to tell me what didn’t work about A Wrinkle in Time. It wasn’t made for him! I want to know what it meant to women of color, biracial women, to teen women of color.

講到明套戲唔係畀你啲白人男人睇
咁都仲唔夠女權
It wasn't made for him!

剛剛睇完
隻貓好正

而家唯有期待羅素兄弟執導既marvel隊長啦
avg4入面應該會真正特顯到marvel隊長既實力
好似奇異博士咁

其中一大敗筆係好似冇叫過佢做"captain marvel"
亦都show唔到佢有邊part稱得上做captain

cm設定上係接近光速，等於定快過光速？

認真問 邊part?
btw 出嚟比預期好啦 女主順眼過trailer好多

最大敗筆係有你呢啲唔專心睇，睇完又要衝出來嘅觀眾

你請果堆十年間都睇到悶曬

仲公式

認真問 邊個scene

每套都有人講依句野😂😂😂

由2012聽到而家

屌其實captain marvel咪移動嘅Tesseract

bw 鷹眼個時係特工 係識左ca ironman先變返做hero

咁呢個係導演同武指問題姐
去到Endgame比羅素兄弟拍應該會正好多

睇到Ronan條傻閪淆哂底個樣 笑撚到我
抵我Starlord BB dance off 收佢皮

人地強調力量 你又走去講動作
ca2啱睇

Mar vell marvel個到 洗碗個part

美國隊長係最老
First Avenger套戲係起源電影，講埋佢未入復仇者之前的故事
如果計幾時獲得能力，WW2美隊都係最早

CM則提供了Avengers命名之靈感

已經解答左一堆人

唔知前面有無人講過
點解肥婆打羅南果陣係太空出到聲

魔方係鐵盒，mother fucker檯面無穿

洗唔撚洗咁串啊屌你老母

劇情：

吹奏女權
悶到仆街

完

嘩真係冇印象
不過我唔覺得佢有ca嗰種leadership

同埋個captain 應該係上尉個軍階 跟返軍方叫
不過叫marvel就肯定有講

呢個post睇得出香港其實有d人理解力都幾低

CA1 Space Stone燒穿地板係因為俾Red Skull activated咗

局長好似特登重覆左幾次

中下水平

太空出聲其實唔使問啦

可能係字幕問題，有d人真係英文能力差，字幕無寫漫威隊長唔明掛

Mar vell 同marvel 重覆幾下

係cm教佢讀marvell同marvel有印象

仲有早期落水要用罩
後尾上太空又唔洗

臨尾佢同nick fury講mar vell嗰個位
暗示咗佢會叫captain marvel
唔好問我點解唔直接講

可能已經唔使？
能力覺醒左

英文達人

佢咁講係想有更多唔同聲音出現

但係果場只係講Fury叫錯博士個名，
女權隊長糾正佢要讀Mar Vel.兩隻字分開讀音唔同。
冇話當外號。

其實一套單拖英雄起源片算唔錯啦⋯

larson由頭帶到尾
佢都花左唔少心思係文戲同細位
令人唔覺得佢係純賣cg力量既花瓶角色
期待佢avg4既表現

比d trailer 呃左

有講點叫順口d 你當暗示

今集MVP:goose

imdb壓到咁低分

唔係我達
一名都聽唔到，你廢姐

平平凡冇咩特別咁，不過幾中意CM個性格，本身睇Trailer以為佢份人認真加悶撚，不過原來佢都幾衝動同自在搞笑，幾有個性。總之同蟻2都係AV4嘅過渡電影

大佬呀，cctvb咩
洗唔洗講句my name is marvel呀

睇個mon都知係90年代

問題係睇呢套戲
條女最後只係強調自己叫Carol.
佢唔駛外號都得。

Btw,係咪暗示魔方係ca落左海之後就比博士用外星科技執返

明顯

Steve rogers都係叫自己steve

套戲而家咪一再強調真我叫Carol囉。

擺到明唔駛其他稱呼。

開頭個個唔叫真名 知道返一定想人叫 既

見到Carol Danvers即刻想到Kara Danvers

i am groot
i am steve rogers

無撚錯，咁係咪ca應該唔好叫ca,叫sr

你勁啫
成套戲兩粒鐘句句對白都記得咁清楚仲唔勁呀

CA係復1先正式第一個加入Avengers，唔係1940年已經係Avenger嘅成員

CW劇
My name is Carol Danvers. After six years on a hellish planet, I have come home with only one goal-- to end the war. But to do so, I can't be the pilot I once was. To honor my friend's memory, I must be someone else. I must be something else. I must be Captain Marvel.

比howard stark 執左

有人問點解第一個唔係黑寡婦 鷹眼

仲撐
上面有巴打講左講左幾次啦

有咩問題
做得幾好

有無人知tvb播港版預告尾段首音樂係咩

我冇撐喎我認係miss咗
而家係話我miss咗個scene上嚟問返討論
就比人gut英文廢/理解能力低呢下啫
好大嘅官威呀包大人

心裡面都係想Emily Blunt做多D，不過Brie既表現絕對合格

柒頭返去你老母個西到睇天使得得b喇 睇咩marvel

反而睇完套戲佢唔師奶喎

感覺呢套冇咗英雄片公式
冇咗升lv打boss

人地問兩句唔得？
你睇哂咁多套好撚威？
現實要幾失敗 你先要咁樣攞優越感？

真係唔差
反而入場前無乜期待咁睇仲過癮

Hawkeye都唔會叫自己hawkeye啦

其他人都係叫佢clint

唔夠時間
成為hero要做足一集
下個月就4，趕唔切

Like左

幻視話,比我溝到紅巫自減功力 好似係

你睇返自己問個話氣先啦，又一大敗筆⋯⋯，又show唔到佢⋯⋯。如果你真係想問番，邊會咁講。想扮見解獨到，以為搵到劇情漏洞就認左去啦

如果對畫面 鏡頭 打鬥無咩要求
追開marvel既應該會覺得唔差

我都廢都鳩事再應佢

反而睇得輕鬆左

我忽然諗
係咪肥婆救tony返地球

劇透
Carol會唔會非人類？
唔係點樣俾infinity stone energy blast直接打中都無即刻死？
Starlord都係半神先搞得掂

呢度都已經係劇透區仲細字做乜

應該只係類似f4咁意外獲得能力

唔同，star lord係直射
Ca係受博士改左既能量
即係女巫同快銀咁，轉換到人可以食得起既程度
（鳩估）

經過研究，變得更易讓人體吸收

ching好有內涵
marvel啲咁文藝嘅電影都睇得明

利申: marvel歷史雙碩士學位

屌 即時諗起dr strange同蜘蛛仔互相介紹場面

會唔會因為有tesseract既力量
所以最尾可以咁瞬移去復仇者基地

真係唔覺得佢show到ca嗰種leadership 稱得上captain呢個名 如果你話係樓上位巴打講係因軍階而叫佢做captain都得嘅
或者我應該話 描寫cm嘅戲份太多佢係以學生嘅身份出現 什至佢到final fight 都未完全控制到自己力量（實驗室個part,當然可以話係啱啱擺脫枷鎖) 我覺得而家mcu只係得兩個"captain" 嚟講佢未表演到係稱得上呢個名

好明顯唔係啦。

係Ironman1 結尾Phil Coulson 至講Strategic Homeland Intervention Enforcement Logistics Division 以後簡稱 S.H.I.E.L.D. .
之前應該次次叫全名。

我覺得咁幾好
唔知marvel嘅係咪新嘗試

應該飛左一排。唔係瞬移。

機長係唔係都係叫captain?

估唔到啜夢係奸

gog同homing都唔係升lv 片啦⋯⋯

睇完，突然諗起shield這個名字係mcu第一次出應該係im 1 最後coulson同pepper講過話舊名太長，所以先用簡稱 但現在Fury 今集已經講了好多次， 算唔算係bug

啜蘿打錯

叫cabin
你下次留意下佢會開咪
Cabin crew prepare for landing
即係提自己要降落

黑豹都唔係升lv

Home coming冇睇
Gotg係咪打老豆 唔記得

可唔可以解讀成coulson”佢”以後唔再用全名介紹自己？

因為不嬲d組織一定有簡稱
nasa, cia , fbi
成立就已經有，點會後加簡稱

學到野

第二集打老豆

Gotg1 係足老舞打boss
2就打老豆

睇左，都幾正其實啊嬸

唔會啦
Korath一早係starlord出過
連登成日用果張who gif咪佢

who係korath手下呀

佢講祖迪羅

唔係囉。

Ironman1 初見Pepper果陣，仲話度緊點樣簡稱組織。即係果陣未有簡稱。

唔關事啦 個世界觀都推咗十年 嚟到大結局位
觀眾本身已經升哂lv
堆角色已經唔駛再靠呢啲基本套路嚟舖排
直接講咩能力背景 點樣扣起個主線 快靚正推去個高潮位先唔會拖泥帶水

佢喎

頭先睇完
有知位又係全場笑
個skull 話自己個手下 你係咪科學家黎架
之後 個手下話可以改造個飛機
Motherfucker 即刻話 你個科學家呀

Agent Carter One-shot已經叫過Shield

Stage 2 嘅CM幾聲靚女，成個妙麗咁

睇錯 我把笠水者羅南個英文名同亞who倒轉左

唔緊要

其實咁簡單點解d人都唔明

係

羅南又柒多獲

好好睇好睇過ant2 ，黑豹，蜘蛛俠，gotg

海運戲院好趕時間，未出片尾已經開哂燈

睇完7點場
其實隊長幾靚
幾鐘意佢把聲

係臨尾打boss最後個套路真係估到哂

agger

其實睇落幾順眼，不過trailer整得柒，同埋對眼發光個幕真係有啲敗筆

其實brie幾靚，聲又好聽，唔明咁多人反佢

美隊去到變身前都好睇

彩蛋𠴱時勁靚

會唔會做多左
呢幾套 個人黎講

蜘蛛俠>ant2>CM=GOTG>黑豹

檯頭部電腦似舊嘢，但單眼佬唔喺位又令人有好多諗法🧐

任何人係呢個post問問題

低質連登仔:重睇啦

ant2不了⋯

其實係咪套制服問題
有陣時望落佢覺得cm有啲水桶

睇下問咩啦
邊到有提過marvel都問得出呢d抵屌啦？

變身前
表達現出 真正強大係來自信念

變身後都好睇
尤其是要去救好基友 bucky
真係基情四射

有冇人今晚7點睇左奧海城
有個肥婆係咁笑 好撚嘈

大把人問以前啲戲既細節位
成班撚屌叻唔切咁衝出黎叫人重睇

個人覺得ant2幾好睇
當然 最搶鏡係蟻俠個fd子
睇佢鳩UP

個 Captain Trouble 有冇機會係 Miss Marvel ? 雖然漫畫MM係南亞人

個人覺得後面突破界限發光個到好型
係知道真相個part真係差少少

咁趕
戲院唔係有潛規則
有片尾彩蛋 係唔會著燈咩?

比起ant1差太遠⋯

啲25隊友好廢

以前同岩岩睇完都唔識分？
再講丫，無人有義務答你架喎，唔比人屌得咪唔好問

呢幾年睇戲已經係咁
以前仲有彩蛋未出既話
佢會下面打字幕 叫人留低 仲有彩蛋

跟時間線既話都三十歲..

呢個就兩睇
玩變大變細
ant1 其實都玩得好多好盡

不過講到動作場面設計
ant2 黃蜂女廚房果場打戲
真係頂級 超卓

討論區唔問得問題
你唔答咪撚理啦
又要衝出黎叫人重睇
咁樣攞優越感真係笑鳩死人

之前咁多套好似都無出過carol個best friend同佢個女???

tesseract去向都好明顯，反而想知goose去咗邊

鋪埋線出松鼠女差唔多啦

以前有打字幕我又無留意
好彩我去果間都仲跟潛規則

可惜廚房個場最精彩個part係預告出左
而且預告既配樂仲好過戲入面
入場睇個時反而無咁high

其實有擔心過分分鐘同漫畫一樣係iron heart

有冇人覺得Scarlett Johansson其實唔係咁靚

的確
ant2 為數不多既打鬥場面
最精彩果場trailer放左出黎
呢個真係敗筆

仲扮緊貓

每次mcu po都有班人噏錯嘢又要串柒柒咁
今次多咗班人喺度糾結個片名唔符合劇情

呢句真 條友低質到

對波靚

iron man 2

依度唔明有咩好笑

樣衰過畢比特得我笑

打廢老個到冇人笑

希望睇到goose搞鳩rocket

Mer vell 都變埋女人

危險度高

去到最後十五分鐘之前仲以為係隻貓

件皮褸飛出大氣層都唔爛

仲要波大

睇完
真係麻麻地
好多無需要既過場鏡頭
搞到d節奏好慢好怪

不過喺mcu既法術下
垃圾都要乖乖俾錢入場睇

個髮型係幾似

trailer睇過 n次笑唔出

聖光氣保護

畢比特果句有乜好笑？

如果佢trailer只係去到廢老笑咁即場睇一定笑爆

咁討論區唔串得人唔屌得人
我無叫人重睇呀，志在見你隊個頭出黎比人撚咪撚下你

larson粒的

估唔到”Who?”都出現返
睇睇下影到佢大頭先記得佢

今集連skrull都寫得返做忠
MCU真係冇嘢唔可能

柒左仲要死撐話人好串佢

流鼻血果幕最撚醜sosad, 完全冇必要

呢個真係冇人估得到

奧海?

真心幾靚

係著普通tee都突哂....
本身唔熟佢
只知佢拎過奧斯卡
睇tralier好似木木獨獨咁
點知睇完CM好意外
搞笑得黎又有D硬朗
仲要把聲

你無叫人重睇 咁覆我做乜？
我又唔係針對你

依家係你伸個頭出黎比我屌喎
你話你係咪賤格 係咪賤格

好睇喎
邊度差
雖然無一個大boss 但都睇得好過隱

幾好戲
幾下微表情真係好有戲

大boss咪Jude Law...

Motherfucker撚貓撚到無左隻眼

我成場都以為有陰謀
點知真係冇

套戲入面講skrull部族散落宇宙不同地方
可能只係呢派係忠

你睇下邊個時期
IM2無得輸

A1都好正

CA2 都唔錯

A2都唔差 但緋紅女巫真係太正

去到CA3 明顯跌watt

去到A3 真心唔得喇

我成場都一齊笑

開頭以為佢改過條片
呃CM幫佢

你唔隊個頭比人串點會開個咁既post鳩叫

最尾單眼佬睇嗰幅相
戰機機身除咗show「Avenger」之外
最開頭係寫「Cap」架

節奏好慢下

生左仔就好快老啦

Where is Fury

配角黑鬼有乜問題

彩蛋度個樣勁殘

建議睇下 21 jump street

冇想像中咁似阿嬸

呢幕真係

最後彩蛋個到起撚哂雞皮

尾二個彩蛋
好想快d睇
又唔想咁快end game

戲最尾，fury 話你地要留係地球就一定要改頭換面

個黑妹個女同個克魯人小朋友講：你對藍眼好靚，記住千其唔好改變

呢到係咪暗示緊d 野

唔可以話好好睇，但亦絕對唔係差，係一部處於所有MCU電影比較中游既一部。

論娛樂性MCU既片不嬲都高，呢套既劇情唔算悶，犯駁位點都有少少架喇，而動作場面如果拍得多d再有力d就更加好。

#非MCU愛好者可能會俾宇宙魔方既情節搞亂

其實A3果時已經殘
所以黑寡婦出獨立電影
真係遲左
而家應該出緋紅女巫先啱

因為mother fucker套野先好睇

睇完全套，跟本上可有可無，女主除左呢幕之外其實幾有氣質

我都係
Steve出場想叫

唔可以miss啦 依套交代左好多野
話唔好睇果d

大家唔覺出左新巨頭好興奮咩

原來隻眼係咁樣盲

對end game 又多個期待

等睇反cup滑嘟嘟

因為會有人唔睇彩蛋 走個時戲院唔開燈搞到佢仆街咪奶屎上身
不過我都認同加句有彩蛋嘅字幕好D

成日覺得到時end game個陣和美國隊長握手
又會觸電

期待成班口賤友鬥嘴

我miss左第2段

摸胸觸電

又唔出依件

如果avg3係9/10
ant2, bp係6/10
cm就係8/10

Fans art黎㗎喎巴打

大波夠晒

cw會串到tony嬲

其實貓貓吐番出黎魔方之後係去左邊?

其實係補完返成個系列D窿位
本來以為魔方係海度執返之後
就去左神盾局度研究無限能源同開發武器
點知中間原來係有段時間係不在地球

其他既 就係講返A3彩蛋果部communicator係點黎
以及CM呢個人物有幾勁
同埋avenger名字由來
補返細節位

你話係咪必睇
睇開當然要睇埋
但唔睇 都唔係太大影響

我唔多覺
唔覺得邊幕係悶場
一開波追逐戰完左
好快fury 已經搵到cm 跟住去埋飛馬基地
又好快搵到拍檔，跟住又知真相
無咩邊度有拖過時間

電莖

有幾幕似超級薩亞人X美少女戰士

Btw 有無專家可以講解吓克里人歷史

戲中揸鎚條友係咪星際嗰條友？

同意
有d連個樣都要拗既真係好on9 都鋪撚左十年 因為個樣會影響左你對mcu依十年既觀感？ 你話係暗瘡肥婆就話姐

粒空間寶石唔係avengers3之後，Goose先嘔返出黎既咩？

質疑MARVEL選角能力 笑撚死

.....

女主角個樣硬朗又溫柔，好難搵到咁樣有色彩既人。

交代好多野就好睇架啦咩

鎚仔佬話要對付條女，點對付？

然後就沒有然後了

ronan?galaxy 1 死左啦

本身好期待Ronan會出手打下
點知

你係咪無睇過avengers3??

MCU反派都大卡士
Jeff Bridges, Hugo Weaving, Kurt Russell, Michael Keaton,
Cate Blanchett, Jude Law

等CM2

佢出手死左啦

係，以為佢會吹雞

武術指導

拿返咋沙姐

豬law唔錯，證明？我做咩要證明俾你睇

正到hihi
本來對個肥c9一d 期望都冇
但係睇完真係改曬觀
佢好多微小表情令到個角色有性格好多
同埋著番普通衫靚好多

另外係trailer 睇變身好7
但係入場睇佢變身果下真係型到

可惜個個反派都唔深刻

好想知道佢同美國隊長隻揪邊個贏。

唔好玩啦

咪玩
marvel隊長邊會輸...

好撚好睇
笑位幾到位
打鬥就麻麻地 始終太撚勁

唔通同條靚講: 唔撚夠抽 快D走

全身發光個度好型

Hela OK呀好似dodo姐

惠英紅呀⋯⋯

係
好眼前一亮

又識飛，又好打又射野

ant2好迪士尼動畫feel

但係睇無雙睇到好爽好期待同thanos隻揪

美隊連CM個呀頭都唔知夠唔夠抽

佢接導彈我諗起超人

cw唔屈點逆轉無限

大家對呢集既排名會放係咩位置？

我就會排佢係中間，跟兩集蟻俠相當

其實CM係咪已經等同粒石嘅存在

我等睇滑嘟嘟著甲渣刀

有個角色好似ow角

中間囉⋯⋯
一定唔會係avg3 ca3個堆
但大把墊佢底

CM2改做invade Kree

可能係共生關係
如果係咁就鋪落avg4成為打敗thanos既關鍵

全宇宙一半化灰，好彩佢冇灰到

岩岩睇完 Captain Marvel堅型

反派點打 佢咁勁

可能佢本身就係space stone分身所以唔會消失

thanos有6粒石，佢得1粒空間石嘅能量

我會用繼承者嘅概念泥諗
space: 好明顯係cm
mind: vision(已死）真正繼承人係Jarvis
time: dr strange(但已死）
power: star lord (但已死）
soul: 綠女（已知被封印於soul stone)
reality: 推論唔到

以為成套戲都只係hologram,唔會出真身

CM而家個能力值set到咁高
endgame 問題都仲未係好

但係真係世代交替
進入第二個英雄時代
我就真係唔知道要set乜野敵人俾avenger好喇

佛地魔分靈體咩

無交代粒魔方點解會去左曼威博士度

X men嗰班

飛馬計劃呀嘛

英雄內戰 ver2.0

真係的話 黑鳳凰就變左做CM勁敵 機會好大

睇過room就知女主好戲

點解av1咁大獲都唔call cm

我覺得marvel 真係應該用粒石黎開番xmen 果面既線
唔係冇左果面下一套大theme 都唔知揀咩好

Who係佢老婆

其實a4可以畫一個好完整既句號
後復仇者年代好驚會爛

但係又要焗住拍，點keep水準
x-men就格格不入，夾敢加落去打又係痴線

jennifer connelly

Tony個新管家friday

唔知 不過點都會睇一睇
比較期待死侍同蜘蛛仔有互動

銃夢

外星人既出現同埋cm既離開 令到fury想組織一隊avenger守護地球
cm亦都講到無咩必要唔好搵佢 係fury既諗法就係 avenger搞得掂就唔洗搵佢 而好明顯a3 avenger搞唔掂 fury即時諗起佢 但a1 a2 avenger都搞得掂 所以都廢事勞煩佢番黎

有無睇銃
果個女科學家就係

可能完左end game 都唔會再追

希望DC爭氣啦

放心 DC無氣可爭
水行俠咁撚成功
都唔搵溫子仁再執導

貓貓粒space gem應該係同captain America 同一粒。

而唔同既係，現有既gem係由CA開始發展到endgame.如果endgame time travel 同reset係屬實。咁CM幫完手打，之後既reset就會係新的開始另一條timeline。而推出新的avengers。

估估下，9up

King of spy緊係留返張底牌，得佢自己知

黐孖筋估唔到連登都有女權撚

Peter套suit個Karen呀

ironman 1都未有 shield呢個名啦, 佢地而家一開始就講shield

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 2

偷拍

有搵啵 華納而家求緊溫子仁拍續集啦
不過溫子仁條件係睇左劇本先

dceu唔係收左皮咩？

唔知有無人熟漫畫，CM係咪可以利用Darkforce做高速teleport或瞬間移動？

改裝飛船返到地球嗰段追逐戲好似天煞地球反擊戰

《Marvel隊長》Captain Marvel 劇透討論區 2

1001

以為又係轉個sharp corner
引佢撞山

DCEU已經不存在

2222222222222222

1001

女拳

d人應該亂評有33%人比1分